從來都冇休息日！只有大搞或者細搞！

俾人拉咗嘅手足冇得抖，隨時檢控
我地仲有咩理由去抖？
六月至九月都冇文宣講明要休息日
依家多咗休息日搞到好多人唔知真出定假抖
文宣沒有休息日，只有大搞或細搞！

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

長期抗爭
唔係唔出, 遲少少出都得
如果要出
裝修黨鐵同建制派, 唔好裝修商店住
香港一定要有外國人幫手制裁中共
因為我地唔係只係對住港共, 仲有史上最邪惡既政權
唔好以為香港人可以自己解決中共港共
如果大家都覺得日日出黎裝修商店, 就可以打贏中共, 我相信全香港人都會出